【黨鐵/巴士/航空工會罷工搞得成。】

搞得成就奇！

空中侍應班港女要趁機走水貨

巴士佬手停口停無技能

黨鐵前線條底褲就黃

呢三瓣人根本無心又無力唔返工。

放心
佢地未中招都唔會有事

分化放負

不願面對真相

佢講事實wo
有咩鼓勵到佢地真係罷工？
良心？咳嗽師？
其實係和理非既支持

嗯

係咪駁唔刀？